請問絲打買衫邊度問

想送D衫比女友 有無D高汁少少既 貴少少既都無咩所謂

淘寶自己揀啦

唔係貴女人就着，你要睇佢平時點襯，啱睇啱款女人都會着u記

我行開Monki 價錢中等掛 唔知啱唔啱你女友

中過好多次伏

巴打女朋友走開咩路線架

謝絲打 會去睇下

偽文青

Collect point?

咁無印囉 貴就initial

lowrys farm

咁岩有朋友做緊 正～

collect point?

唔建議送衫,講堅

正常已經多到著唔曬，你仲買?

多但唔好睇 唔係我講 佢自己講

買情侶嬲啦或者情侶鞋都正

可能會一齊買對同色既 ub

但平時出街無理由次次著情侶衫掛